呢個年代仲有8K programmer

要求都唔低

想做

IT差不多啦

比錢你學野WO

究竟有咩人會apply

IT Dog

屌你老母 又要cs related degree/HD

又要兩年經驗

然後仲要十項全能咁

Sorry, 你只係值$8000-$14000

原來我8K 都無資格逗

痴撚線公司
有冇巴打IN下問下班人
不如8k叫番佢地揼曲睇下制唔制

做人要有底線, 8K都做既不如去做ACO吧喇

Diploma 咋喎

痴撚線

it黎講算多拉

月薪8000 有冇機會低過最低工資

program出面大概5k左右

不過正常i guess 應該有18k？認真的話

8k比多左啦

如果番科學園的話
政府每個p仔萬4蚊做allowance
就算0 productivity
間公司仲有6k袋

點樣cap 圖可以cap 到咁撚暗

it 之悲劇

aco話入就入咩，今年成十萬入apply呀屌

真心28K 2年EXP18K搵撚做